[公告] 黄大仙一帶將於週六閉館閉業

我地來光復黄大仙！

第一手資訊上頭話要閉

牽連至彩虹站 黄大仙站 一帶

補充 上頭話收警方指示閉

唔係cancel左?

唔比拜大仙

唔知 我係1小時前收到通知

星期六好似得大埔

On9驚犬又唯恐天下不亂

又有材料做文宣
沒有警察 沒有衝突
拒絕警察製造動亂呃OT